社群媒體賣裸露照月入17萬 妙齡女：是門好生意

26歲的朱迪（Jodie Carnall）靠在社群媒體Snapchat販賣色情影像給訂戶，月入5800美元。
全球有30.3億社群媒體活躍使用者，社群媒體深植人類生活，如今又有新的功用：拍攝色情照賺錢。一名26歲英國女性朱迪（Jodie Carnall）就靠在社群媒體Snapchat販賣色情影像給訂戶，月入5800美元（約新台幣17萬8000元）。
據BBC中文網報導，26歲的朱迪原從事辦公室類型的工作，但工作條件不好，因此決定開發新的賺錢手段。她2016年開始在Snapchat上以每月25美元（約新台幣770元）到250美元（約新台幣7700元）訂閱費，販賣自己的裸露照片和影音給訂閱者，偶爾也針對不同需求拍客製化影片。
朱迪稱自己是「Snapchat高级女郎」，她現在有40個訂閱者且收入是從前的4倍，她認為這門好生意可以讓她經濟更自由。朱迪說：「這跟歌手唱歌或藝術家賣畫一樣，我是在賣自己的影像和照片。」
但這份工作也給朱迪帶來許多困擾，她幾乎每小時都收到批評或騷擾的訊息，而約會對象一知道她的職業便退避三舍。「我好幾個月沒交男朋友了……有時我會哭，因為我得不到任何善意的關注。」朱迪也可能遭遇「色情報復」，因為訂閱者可能散布這些內容，而來勒索她。
英國律師表示，在英國出售裸露視頻並不違法，除非客戶未滿18或是內容太過露骨。而Snapchat則回應，他們規定禁止發布色情內容，一旦發現就會刪除，不過朱迪的生意從2016年開始從未間斷。而在台灣網路販賣自拍裸露照片及影片，則可能觸犯刑法第二百三十四條第一項之「公然猥褻罪」，及刑法第二百三十五條第一項之「散佈猥褻物品罪」。

26歲英國女性朱迪（Jodie Carnall）靠在社群媒體Snapchat販賣色情影像給訂戶，月入5800美元。

朱迪稱自己是「Snapchat高级女郎」，她認為這門好生意讓她經濟更自由。

同妓女一樣

入黎正想講

女性身體自主

香港都開始流行 多毒撚既地方呢d雞就多門生意 你睇facebook同instagram 俾錢加你facebook

男人真係慘

有着數既時候

妓女生活過得好過連登毒撚不知幾多

笑貧不笑娼
做雞都自我感覺良好

emilia係出賣啲朋友粒點
自己就死都唔露

日本FC2 不嬲大把架仔同架妹扑野片 收費先比睇
做女幾好賺